想fact check嘅 可以睇 運輸署-- 主要道路交通情況 閉路都得 如果近

運輸署-- 主要道路交通情況